"Op een bepaald moment, Miss Havisham?"
"daar!
Ik weet niets over tijden.
Laat hem vroeg, en kom eens langs bij je."
Toen ik thuis kwam bij nacht en deze boodschap voor Joe, mijn zus "gingen op de rampage," in een meer alarmerende omvang dan in de vorige periode.
